認真一問，點解當年世紀之戰無論收視同評價都唔及大時代？

都係韋sir監製
都有秋官同劉青雲兩公婆
但收視同大時代比就差好遠